[鍵盤JJ] 放枱面定放落鍵盤架

放枱面= ， 放鍵盤架=

自己有隻ss apex m800 放落鍵盤架，有燈都無用

睇咗做條j放枱面定放鍵盤

放緊架
遲d換完張枱大d應該放枱面

我都噉諗
以為係乜嘢嚟

鍵盤放枱面，JJ放鍵盤架

冇架 打算整返個
放係枱面用到我膀頭痛

自己係房用laptop，無得揀
書房部desktop就鍵盤架但無用好耐